幹大事而惜身 見小利而忘義 非英雄也

站穩陣腳 待敵分化 困局自救

討董聯盟失敗成因